當武漢肺炎全球肆虐，不得不配服人口密度極高既香港人

雖然話就話有沙士既經驗，但睇住全球比中國漢肺搞到世界大亂
不得不配服人口密度極高，又全球最接近源頭既既香港人，自決罷工，自發派口罩，
送口罩，做盡一切抗疫既方法。

但我地唔係要歡欣，反而係要可悲

我地要睇清呢個垃圾既政府，係一場生死攸關既疫情，政府乜撚都無做過，
堵截源頭，全面封關，派口罩，派酒精消毒，停工，,不清算醫護，除左識之話拍拍屎忽話派下錢之外，做過咩 ?

你未死就話派錢姐，如果你唔好彩死左，呢d就係你既白金啦，姐係咩，姐係你條命值1萬咋。

而家唔係同你講政見，係關於高官點看待人民生命問題，
你估佢真係唔想封關? 你估佢真係無口罩派，而唔係送曬返大陸?
你地既生命對佢黎講一塊絆腳石，
連封關，派口罩都要受中共命令制

hey 香港人，我估世界得香港呢個地方咁特別，抗爭左9個月加疫情之下
都唔能夠齊心一致，離選舉仲有幾個月仲可以係到鬼打鬼，白票，唔投泛民寧願投建制呢d話題

我地再無咩能力要犧牲別人既生命，黎換取我地保持熱度

push

自推 2020 立法會
搶攻功能組別
由下而上改變制度
全民公投 一票不投建制派

推

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

推推

多得反送中運動令香港人社區覺醒🙏

幫推plz

p牌推

推
多謝手足

叫人做選民

咩值1萬？？
我哋自己錢嚟㗎
屌你老味

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

廢老邊屌政府廢 明眼睇住政府冇做野 都仲寄望政府可能有機會有所作為

最尾果句

lm等睇有人出黎屌鳩樓主
仲話寧願射落海益建制都唔益泛民

白票兵:選功能組別美國就唔理香港

又打飛機，燈少陣啦

奴才為主子急

我淨係知有班奴隸呢頭上街屌柒政府，又話要推翻極權

轉頭就返工幫呢個極權解決政治危機

咁樣都要打飛機既話，講咩抗爭，老實講真係做唔到咁撚無恥，對唔撚住死左既烈士手足

佩服

香港真係冇條件自 hi住
只要稍為放鬆隨時冚家剷

曱甴近平推

講好左和勇不分
不分化
不篤灰
不割席

勇武已經越黎越少

總知有票既 一票不投民賤聯

求下大家